hi 淡友 （1146）

hi

早啲瞓，聽日sogo大減價

唉

腩仔我好驚

都幾無助，可以點

惡意沽 坐終身

今日玩牛熊贏左幾百蚊有聽日出CWB買衫脫毒
一年一次優惠

你地要諗吓將資產離開香港

通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人 民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

沽QQ內銀既人要小心

連燈淡友們終於就黎贏

拉得 做淡姐係顛覆國家

你條仆街會去！？

吓有咩人會唔去？

萬跌啦

萬升

聽日再戰三寶😡

夜期都無反應 國安法利好

又話外資會走 全部都呃人！！！

夠鍾put 恒指

其實聽日銅鑼灣幾點大特價

夜期瞓着咗咁，唔爆升又唔暴跌，連小升小跌都無乜

就睇吓大户係咪price in咗

冇人知道係升定跌，等埋聽日睇吓有乜發展先啦，可能上街都俾人告

大家估樓市會唔會跌？

唔會

無可能

我都唔知點解會唔跌

唔跌無問題，但我死都唔會買

因為死港女唔肯同奶奶住，有咁多租租點跌呀

小跌3-5%都算跌
唔係講緊大跌
大家睇樓價繼續升？

長期升 短期睇好冇彩執到平野

沽柒港女聽朝起身收錢再出去幫手派野 各位早抖

人口膨脹速度大於單位供應
因為稀少性
所以只會越來越貴

唔會跌,香港仲係一個走資港就唔會跌
同埋你睇埋將來預算,1手樓好似又創新低
你每日送咁多"同胞"過黎住
樓只會越來越稀缺
唔講香港出生率,只係同胞來港已經完全滿足到新樓供應
仲有咁多額外需要..高賣地稅補庫房
只有打杖先會跌

你屋企有1000尺都可以考慮
屌你4-500尺 點一齊住

聽日休市喎

上一輩大把3代同堂住4，5百呎點樣住唔到，劏房100呎都有人住啦ching

只要美國帶頭叫人走資
迫美國投資者或者投資基金唔俾入香港股市
更甚唔俾你玩聯滙就會玩完
因為樓市講到尾係睇經濟
上面三者基本上完全殺死香港經濟
不過老實講幾年黎講黎講係唔升唔跌
因為香港再無咩原因吸外資
剩靠大陸去頂既樓市其實都唔太得
一黎中國經濟已經太差，佢自己上面顧唔掂
不過中共夾硬叫人好似上面咁樓市唔可以跌都仲得既
係睇下捱得幾耐咁解

唔升唔跌係大前題指美國唔算大動作
上面三者頭兩個都唔算大既
最後一個就一定打爆香港經濟

ig 仲係 低水咁多嘅

一齊住等rip

日本仔今日獨自行走

聽日同我挾撚死班傻熊

繼續FF，傻散都諗得出嘅原因就唔撚係跌嘅原因, 真的很傻很天真

咁都ff
查實美國係做左好多野，咁都望唔到
如果係無事既話，香港一早隊左上去3萬點啦
洗鬼係到25000都隊唔到
又要驚跌番落去咁

已沽

仲唔係FF，將啲舊經濟藍籌踢走晒上3萬有幾難
睇住個指數講故事

如果咁易推既話就唔洗而家都係咁啦
而家又唔踢走
講到咁易咁
同埋講咩故事,的確發生左WOR
反而你講咩將舊經濟藍籌踢走晒就真係FF

FF係講緊你覺得你推測嚟緊仲有更差嘅而唔係講緊發生咗連你阿婆都知嘅事, 仲有舊經濟股差唔係淨係香港係咁，講嚟都晒9氣

想睇班友遲d俾人炒魷魚，仲點供

的確係未算最差WOR
你覺得到左最差啦咩
又唔係天馬行空
未有送中條例個陣,個個都認為香港會咁樣都係無可能既事
點知俾想像中更差
同埋D動作美國的確對中國都有做
咁佢講到明香港同中國城市一樣
點解唔可以話叫人走資,走資我幫你補貼
仲有美國基金唔俾投資中國大陸
係差在未去到全面封殺匯率咁解
唔講上述三點,都已經講明封進出口都獨立稅區啦
咁又FF
不如話你個個咩踢走晒D舊經濟股仲FF啦,完全無就發生左既情況去鳩UP

呢度冇哂人 清算哂？

你咁諗冇錯，最緊要係大部分人同你一樣咁諗

洗鬼講咩大唔大部份人咁諗
根本有好多發生左
但又話人ff 之嘛
你咪講靠中國都可以隊到三萬點囉
但事實上又真係無發生過
剩係一年間已經跌到二萬五樓下

同我大大力沽爆佢

外圍咩事 全部棍升 牛氣沖天

上證3000
淡友又死

星期四股市繼續gogogo
國安法十分有效！
強而有力令一眾西方國家無聲出
講兩句制裁、口交之流

日本自插

加埋 yen 金 銀 銅 大豆 全升wor...

老柒
美國一限制敏感技術入口香港
香港做轉口貿易肯定死先

至於樓價
我睇未來最多會插2-30%
迫於無奈而買樓自住咁冇辦法要入市
但純買黎投資用就真係祝你好運
黨安法可以任意充公香港人財產
私有財產o係香港已經冇保障

收到風，今晚歐美會出包圍網

跌20-30好撚多喎
我估5%都未必跌到

香港樓價保持世界第一

真心有神話既感覺
已經變成一種宗教信仰

頂盡回8%

日本o個時都有呢個神話

3月時比巔峰跌左10%左右
但最近又升番啲
現價比巔峰低5%左右
我估頂盡回番落巔峰低10%

本身做銀行
呢兩個月多左好多人問離岸戶口o的野

問啫
我就唔信個個走錢
港股一樣gogogo

唔洗做銀行都知啦

稀少過鎂

就算好多開完就算，走咩資

新聞都出曬啦

其實樓市爆破基本上等於中共真係最後錢都無先咁
樓市其實無辦法市民自己左手交右手去頂，一定要有外來人先有辦法炒高
而家其實都係d 人既一生積蓄去頂
或者係就業人士買完去供
只不過就係失業率上升先會有爆破危機
所以先話中共到時可能好似管控上面咁管控香港樓價唔上唔落

香港樓價有一半程度都係支國炒高
除左支聯辦香港擁有好多物業外
仲有好多支鬼落黎買樓
原因係香港本身樓價好少跌之餘
仲貪香港本身係自由港, 資金自出自入唔會比支國查到佢o係香港o既財產
就算賣左香港層樓搬o的錢出外國都相對容易
但美國一取消香港獨立地位後意味住香港同支國大城市無異
變相支鬼走資落黎香港o既意義都失去
因為o的錢就算擺o係香港支共都好容易就充公到

當班支鬼o係香港賣樓套現現金走去外國時
樓價肯定會大調整

只有大量裁員潮先會樓價跌

公務員一大堆

我指私人企業果d

公務員的話睇佢地會唔會為五斗米折腰
黎緊肯定要佢地宣誓支持黨安法
再下一步就係放棄外國國藉包括bno
港共唔會比你仲有退路下食兩家茶飯

全世界好似得上面自己係度升

理西得佢呀，入咗重牛又等數錢啦

國安法可以充公財產回血
走資黎香港既支那錢變得唔安全
你估會唔會走去第二度

立國安法後開市就做低個市姐係唔支持國家政策
仲要落阿爺面 邊個敢沽就坐翻三年先
利申 重牛

嘩你老母..暴跌

Yen 金屬 農業 升 緊
個市GG 了

玩撚完啦..美國佬制裁

遲早港紙變廢紙

唔會嫁，美國佬都係做生意，唔會見到錢唔賺

繼續升！ 牛過賺到笑

牛過真係好幸福

黑期仲好弱咁加油呀屌

嘩你老母呀..
一棍又插

跌1000啦！

升緊wo

成班熊皮牛

200手牛過
國家隊唔係托市咩

今晚歐美全面制裁

屌 跌緊呀

咁早跌，聽日開市前又升返

玩撚完啦
牛B死了

唔係掛

聽日應該千趺嫁啦

倒升
牛牛哈牛牛哈

升唔到1000唔好黎見我

暫時英國宣佈bno 平權

屌你老母呀..老美勁撚到..
日日都升

牛市係咁

嘩！ 個V好靚呀！！#bye#lm2

真心ON9.
跌300點抽返上黎

唔升 牛點贏

唔洗聽日

淡友血壓隨著指數算高而升高

本BNO終於唔係垃圾
叫做有半個居留權既半本護照

好友唔好咁開心住..
英國BNO平權...
中國實出黎屌

是但捉個人問先， 其實點解大家會睇美市美期既？

我炒左兩年唔算耐
起初都會睇下美市，但發覺都唔可以參考既
美市升跌港股第朝都唔會一致⋯

嘩，低位抽升千二點，好在走撚曬

聽日千跌

之前跌1800點 香港跌300
即係美國佬升300 香港升1800囉

聽日牛軍實贏

同我挾撚死班傻鳩淡友

熊軍

聽日好大機會靴子落地撚熊軍個個以為天下制裁實跌

上面今日都升

美期大跌大升就話啫，得百尻幾點，聽朝個光景肯定又唔同晒

千升啦

又炒返疫苗

點解又會千升

咁早升即係大把位跌啦

升升升！

走呀牛軍..
今晚千跌

快啲彈啦 屌

真係一日未完場都未知邊個嬴

油價又drop to 0?

千跌

花旗：金融市場已消化股市難大跌 短線關注立法會候選人的提名

咁靜既

個個jump晒

納dee 好撚勁

升喎，斷估唔係大船熊掛

你點知架 大船係熊啊

Sing

有無26000沽呀

揸左13000股7200 gogogo

10萬股 贏幾多捐一半612

我賺咗連本全部捐612

聽日熊gel

繼續牛扯

Ig 棍跌300點 咩事

你用屎眼睇野？

100點呀？ 300點？

本都唔要 respect

miss 左，25950 沽了

熊仔聽日又做雞

繼續FF啦 聽朝跌少過二百點當你贏

我都無沽 但開市前有追沽 又成功賺500

ig dji. 牛熊變左150點
無極牛熊玩既突然

牛

熊軍快d走去英國
收到風惡意沽空=顛覆國家政權

睇ig盤路，今日應該升到仆街

nq破頂
QQ破硬頂

好在係沽老美

冇哂人

540 應該無事

今日QQ破500啦掛

去哂英國啦 港股以後只會乾升，無哂人玩得爺閪接貨，沽空就國安

24350 升呀！

走啦

唔知今日國家隊開唔開工呢 都頂咗咁多日

走到一定走
驚勁假殺姐

你地咁講牛軍會好high㗎喎，原來又有傻散走去熊Q

揸住4千股7200，就算今日大升，都係覺得好sad 香港人唔好放棄

轉510啦

有乜理由買q熊，嫌錢多，qq日日升已經成為新共識

今日唔死都聽日死

捐撚曬佢囉，升跌都好

QQ掂到505

全面開牛 贏到既幫手足

勁假

咩消息千升

一開即打送你一程

恆期+393

港股繼續平衡時空
暴升喜迎國安法

升400點

勁假 呀

美國又立法制裁中國，但係香港乜報導都無，擺明禁住要今日升

qq勁假又嚇鬼 一陣又升20蚊

1299 +100點

納指再創新高，特斯拉、亞馬遜漲瘋了！

巴巴升5%
立國安法 諗唔到支股會跌嘅理由

幾敢肯定唔少老散熊過搏國安法落實會裂口低開
點知又夾

又賺

升400點止夾
殺埋添啦

冷靜啲先 勁假時段呀

壞消息已過，之後會盡情升，傻淡小心

上次話制裁香港 講完之後星期一升700

真係咁多水魚？上次挾到仆街都唔知錯?

究竟要點先可以令個市大跌

淡友 安息

係要中多次伏

大把

淡友又要做雞

好彩空倉冇做雞

24460開波

247熊

QQ唔好開咁高比我走熊啦

唔無掂到啦咩

245

我見隻熊未暫定交易

千升啊

屠熊日

非常唔睇好後市

今日清倉了 輸錢都賣曬佢

T+2 現金之後唱英鎊

祝大家贏多d

真係易玩 家下你認為係壞消息就會變做托市

熊軍去定ifc攞籌都得

暫停交易？

恆指24563

有冇指數靚put

QQ 503#bye#lm2

係呀
打錯字SOR
但應該9點半就啪
希望有機會走到 執骨

白花油巴

好靚，同我挾到佢仆街冚家剷

好耐冇見過高水

劇本一樣
如果我仲玩緊
一定係熊過夜
老散心理無計

未除淨都高水

250

HI

今曰250好嗎

上到即put

國家安全了 仲唔升?

慶祝國安法全票通過，今日直上

用國家資金托一日市 幾多淡友都頂唔住

清多啲分享下老散心理造福人群

遍地熊屍

期指頭也不回

琴日仲後悔冇熊過

殺一slot 啫 無咁誇

same好在冇

又升乜

外資表示歡迎接蟹貨

QQ幾時先肯落地獄

升埋今日又put 得

未開市 50億 QQ食咗13億

升的不是市, 是面子

沽匯豐算啦

今次冇，下次會唔會有，成日講到賭錢咁

睇路

資金投國安法信任一票

升升

506

qq 508

林鄭又出嚟會話國安法令股市升

打撚死Q熊

升極咪又係245-246

QQ 509

QQ 510

港女憑咩升咁多
等睇散水棍

入得熊未？ 1分鐘爆多100幾點

put佢老母

你睇過條法既內容未其實
D條文涵蓋範圍同準則話佢莫須有都仲得, 仲咩投信任一票真係既反人類先得出咁既諗法

過夜牛已放

踩撚死你地

IFC

喜迎國安法
弱智都識玩

國安法好波 升

qq 515

支那6月財新PMI唔係好過預期咩

永瀆25000

仲衰過賭錢
賭＄至少有幾倍回報

同我踩住熊屍上

港股真係玩中概股算

唉屌放早左
反得手未

cls 仲爆緊

國安法之前千跌咪price in咗
你要搏都係搏美國制裁啦

爆升

國安法

上呀
殺到熊軍片甲不留

想搏坐新聞順風車

我仲等緊

升到咁 無骨氣 ！

無懼棍上
硬淡

好似差唔多啦 入1注試下水溫先

後悔冇買中芯國際
買左屌米

qq托到傻咗

各位再見了

買左乜

港股染紅左咁多年, 同骨氣冇乜關係囉

挽留

屌米主席成日發新股 升都升得好慢嫁炸

同路

505q 熊

QQ熊過夜 輸左一星期人工
返返一星期工做完對沖先再上黎

佢熊隻最強果隻，正傻散

有冇number 我都想同球證玩下

D牛坐幾日返到家鄉仲有賺 繼續上唔該

話左實夾淡。前日見有人post 隻63467，已經打左靶了

1137 升到

唔好亂put破頂股 所有技術指標都會頓化

我熊過 打咗
成副身家無晒
巴打 如果有來生 再傾

國安法係咁升

700無頂

我都係

成功輸少10蚊
好勁架啦

咩事
前排先話唔會再熊，宜家話ALL IN咗熊

做多你教我點輸

牛皮熊?

喜迎國安法

水巴

我記得你每次都好似all in

雷狗

屌米一直來回10-14

佢唔會買咁近wor

有可能，難分真與假

好好笑

我都無咩可以講 總之如果今日有新聞
嗰個就應該係我 大家有緣再傾
下世見

熊軍死哂未？
我隻牛坐左成個禮拜終於番到家鄉

原來咁多淡友

長牛必勝法

熊軍好撚慘
想笑笑唔落

感謝國家

生命滿希望

頂你唔知邊句真唔句假，已經分唔清

好彩冇入熊仔過夜
相信祖国啦
佢要跌都唔係呢個星期嘅事

反正當我鳩up都無所謂
我亦唔會扮義士著黑衫 大家加油

咁咪夾過700點

太硬頸了

未靶既Q熊都唔知走唔走好

佢應該係中間位入

住邊區？

點阿 冇力推啦屌你老母

原來頭先248熊差2點就死

錢無左可以搵番，唔好做傻事

沽得

一陣死埋

老李

如果香港末日97年已經末日左，97後既07年中資威力有版你睇

閒錢玩
返工對沖慢慢賺返
唔好做傻事啊

死埋

唔好死住

死之前做d有意義既事

死咗

大戶mon post
提一提就一棍搞掂

殺呀

但佢地成日話今次唔同，成日比藉口自己睇淡

RIP

又燈la

殺完即回一回氣
睇住嚟做

好撚慘，追住夾

屌 錯失左 248 沽
應該好快到番

下一站249 開沽

大家唔好投放感情落去
愈多天災政府愈閪就會愈升
三灞爆果日起碼升1500點 認真 唔到你唔信

1918

夾到250 又玩range
250沽 240揸

美國佬真係江河日下,唔再係大國,制裁令一出市場當你係鳩叫,無人理了

呢個range 好正

QQ今日破歷史高位ok?

成日批新股 托到咁上下冇啦啦又有一陣大沽盤賣出黎 好難搞

大戶班友第一波做好倉

愈制裁愈睇好個市

回一回氣再上

美國佬真係紙老虎
而家係市場既唏噓,股民的納嘆

殺完248就插落咁老土

落番哂

其實托住俾外資高價拋貨真係唔算賣國咩?

好彩隻牛走左唔洗心掛掛

老土得佢WORK..會行返中間位246,再玩單邊大細

一早講過條死肥侵靠嚇，佢敢宜家整冧個市?

比位你上車 睇250

唔到價唔做沽

大豆侵呢條垃圾
廢到無倫

屌鳩你 國安法升咁多

期升400 幾 cls

廢侵angry完再angry果日爆左句the trade is over 佢嚇撚到訓訓下覺都起身twitter驚死個市會淋落去咁就知乜事

金山

騰指嘛
有左国安法點解唔升

佩洛絲屌得佢好岩
根本大豆侵係幫兇,阻住美國制裁中國
香港GE死佢有份插把刀落去

佢要打落港版TSLA,暫時睇唔到跌GE希望

生意佬始終唔夠權貴打,習大大係人山屍海殺上黎上位果種狠真係唔係侵侵呢類失敗人士可以比較

自己諗下 大戶會唔會比人夾咁多啦
肯定係做好倉 大家都係搭順風車

條垃圾選唔選到佢會同你炒爆個市先，宣唔到就食糊走路，之後就你死你事

升到唔敢牛

一定夾升 唔係咪俾人做國安法搞冧香港 國家隊托市唔俾跌

所以生意佬掌權係有問題, 佢當左個股市係佢成績表

我太天真，隻熊

升緊都不忘跌一跌引下班傻熊再升過

7月做好倉真係好正常,但係諗住會炒波幅先落後上做夠1500-2000點
而家無大波波,大戶會嫌錢少無錢賺..

佢剩係想吸中共血
而且中共長吸長有
又點會整死佢

貿易戰都係爛仔式收陀地咁
唔係兩會夾佢，佢都唔會搞香港
而且要隊冧香港，一招就得啦，洗撚立咁多法案咩

245轉倉 落過240都叫做有
做夠1500點就劍指255

無錯,根本就唔想做
咁我都明白外國人緊係拎利益唔同你搏命
但係邪惡軸心今鋪一定堀起
美國呢鋪輸左個世界霸權

聽日會裂口上250

我等埋今晚,聽日港美都打算全CALL長渣

QQ唔好問係咪尋頂
因為係冇頂

所以講到尾咪又喺利益
你哋估美國真喺啲咩人權鬥士咩
民主自由講下㗎咋
最後咪又喺夏威夷閉門會議傾掂數點樣交換利益
香港人已成condom

長渣一張無所謂 留幾張刷波幅

大佬講大獲點都係97啦，睇返當時新聞就知

跌未

前日回調左啦 而家直上

法興隻牛食格食到 高盛均真d

一係法巴?

gogogogo

美國政府有政府制裁，但美國資本家一樣投資中國香港，吹咩?

一樣叫美國制裁華爾街，咁到時咪香港末日囉

淡友又做雞

商人逐利係咁
所以強國堅堀起
你收埋個良心投共先有飯開

等下次轉

大户真好比位牛

連登做淡又中。

似會+600

24,888 準備

收到風萬跌
收到風萬跌
收到風萬跌
收到風萬跌

插一野先

62229 街貨量 18.61%
64132 街貨量 3.58%
65005 街貨量 0.11%

買左法興

贏差唔多50點反而輸3格

邊隻NO.呀
咁離譜
係咪太少交投

落返245先

65829

246-247

點解你地仲咁開心，我7200贏到仆街都笑唔出

所以而家咪寧願幾個國家俾軍備俾印度佬, 打得成佢地無損失佢地出豉油人地出雞, 印中開戰對歐美影響相對細, 你話如果南海開戰會點, 整個亞洲都拉晒落水

我完全冇心機再賭股票，唉，想放晒佢去英國

你就好啦 有後路

國安法一出惡到咁個人咩衝勁都冇晒

唉，唔撚串鳩淡友，好冇心情

上返去邊有咁易回，聽日又到升期五

我冇咁偉大，分分鐘去英國，留香港冇意思，on閪鳩，贏再多都冇用，小朋友唔可以係到生活

啲嘢隨時俾人充公
唔知加賭黎做乜
真係純粹等走

古有做淡如飲血，以加調轉

做好又賺死人錢

唔係呢個問題，我信你做順民唔會出大事，但是非黑白癲倒，唔係錢可以解決既問題，我呢d 80後細個睇住老豆俾英國佬蝦，但一樣可以屌7政府，而家？on9，邊到留得人

我寧願跌慢慢坐，佢真係升，中國有錢惡晒，世界冇公義

今日收 25000

而家好多人都係為下一代姐
冇人會想見到自己個仔批鬥自己囉

245算啦

而家BNO叫做有半個居英權
但我無英國牌
去到英國真係clerk都唔知有無得做
做藍領又唔甘心,唉

又話國安法嚇走外資？

再次引證，做淡輸到家破人亡

又話國安法個市會跌

咁多熱錢流入香港顯然係國家隊出手護市，近期想跌都好難

淡友係咪好恰d

中概股好撚屈

我愛中國，跟黨走

冇人追特價熊?

你地笑9我點都好,,每次國安法議題我都憑良知做淡
但係個天同我講做壞事係無報應,只有壞人先會成功
做好人只會被人逼到跳樓呀!!
公平咩!!

港交所都叫中概？

唔可以咁睇架，你想抄消息一定要快過消息，姐係明知國安會跌，就要國安跌之前放晒所有做淡既野，今日唔得閒屌黎屌去，分享下諗法

港交所就係食中概股嘅關鍵

呢個真

我已經睇唔透點解700會升到咁

而定教育咁盲目擁抱中國，批夠死我

英國可以睇英超

冇bno

我唔會笑你，我都好想做淡贏

有港澳身分證,有BNO
我而家仲諗緊做人定做狗

食正中概條水

係
MONEY = JUSTICE

咪睇吓700癲得幾耐囉

法巴：騰訊()價值被低估 合理值上調至597元
2020/07/02 09:56

600

遲啲做淡要坐監

顛覆國家 拉得

或者錯既係我地,由細到睇睇美國AV片打晒飛機以為國力好撚勁,又珍珠港又二戰,結果竟然同毛主席講既一鳩樣,紙老虎

美國咁多左膠已經注定衰退

YOU ARE NOT ALONE

紅升綠跌邊到鄉下丫你

人最緊要堅守信念
如果係錯就要錯落去
共產黨都識咁諗你唔係唔咁諗呀嘛

唔好亂淡啦
國安法大佬已過 乜事都冇
黎緊又有正苦一萬野 算唔算利好多人入市

打靶前當然走 留得青山在

我覺得林鄭會開記招攞景贈興

唔賺錢係唔會走,至多打靶

狗官：升500點證國安法有助香港繁榮穩定

七月恆指應該255-260

又燈

異動直擊 | 騰訊漲超3%創新高，總市值超49000億港元

今次真喺24888準備

你老母 咁就輸撚左幾K

準備沽

7500點睇？

死返落246先啦唔貪心

可以享受到輪商提供嘅vip級自動沽空服務

仲等咩呀 上24900啦

飯後跌唔跌呢

等2點棍

最低消費 250

逢彈加沽 同QQ死過

個市妹撚到

我都諗住再掂515既話就加熊

期指彈咗咗多
咁都叫妹

講緊呢半個鐘內

..咁有時妹多幾個鐘添啦,今日波幅夠啦

高j左牛坐緊

係開市頭果粒鐘 10點半打後入市都冇肉食

安巴都已經好頂啦wo..
都係2,3格je應該,有信念就唔好放afk
我覺得極牛都打唔到靶

最頂 set左止蝕 如果lunch棍落應該收皮

我覺得24600~24900世事好難講
仲有今晚參議院個什麼什麼法,你止蝕太近可能左一巴右一巴

一巴左

升到懷疑人生
但我隻正股就跌

咁早跌返

買錯股等跳樓

準備進美期自私升時段

想lunch前反手買7500

追左遠熊 , -400 點撈

飯後仲有冇得再棍上

入左

小心夾上

好似熊得
最後煙花

提提大家，依個range頂位買牛有啲危險
真係要升上面大把位買，等破range買最安全

日日都升

無位是安全

外圍無乜升跌港期都抽600點 如果今晚美國數據好過預期 港女分分鐘千升 睇路

夾上多1000 點先靶到我隻熊
今日應該難D

睇返前幾個星期，每逢246-248就被大戶大大力沽
等佢企穩250，都係少300點profit，但安全好多

中芯仲屈過美團

咁依家啲大戶大力沽未

合股之前已經睇緊個陣1蚊都無

就嚟夾撚爆春袋

清沽到輸身家未？未姐係未

可惜冇option

有輪

唔買輪啦

大家好 我阿哥今朝入咗ICU 而家仲未出返嚟
多得一位Ching我先知原來佢有連登acc
打開佢部macbook 見佢無log out 我逐個CM睇
先真正了解咩事 睇完我就有啲嘢想講
而家我真係喊住打呢篇嘢 打到1999唔好介意
用佢acc係因為我本身係cd rom 無acc
我同我阿哥一世人兩兄弟 全家得我哋兩個喺香港
阿哥本身年頭辭咗職儲咗筆錢去澳洲working holiday
諗住當玩吓 點知一個武肺打落嚟去唔成
結果想返美國返唔到 想去WH去唔到
本身又做開大位好難搵工 卡住喺度半天吊咗成半年
中間搵咗好多次工搵唔到 抑鬱咗好耐
我唔知佢係咩情況下接觸股票
但我估佢真係將佢淨返嘅錢拎晒出嚟背水一戰
唔係唔會今日自殺入咗急症入埋ICU
可能連登仔真係見人仆街最開心
但我希望如果真係再有人輸錢 大家唔好再加一腳埋去
大家可能未必知道對方情況 唔知道大家係咩心情下去做呢件事
你哋可能覺得我好長氣 咁認真做乜
我只係希望唔好再有我阿哥嘅事發生
我只係希望我阿哥無事
對唔住大家 寫咗咁長 阻住大家吹水

做唔到咩，都希望你阿哥無事

希望無事啦

真定假, 仲咁好心情打文

仲講風涼話

你班友淡友害死人

一個朝早就冇咗成個月糧

難分真與假，中過好多伏, 宜家睇所有野都有戒心

其實好易估姐，每逢有乜條例出，第二日一定大升

人地無必要用人命開玩笑

買咩輸咁大

係所有人都有晒防範就升

決心唔好再掂
唔會遲
希望無事

輸過大錢但無勇氣自殺

係,不賭就是贏
長賭必輸

國安加BNO平權
唔知雙重夾擊下可唔可令神話級既香港樓市跌5%?

咁傻仔All in

香港樓價只會變宇宙級

祝早日康復 BTW大家玩動物做對沖好啦 唔好成副身家擺落去

個市咪話左比你聽唔會跌，就算移民走資都唔係一時三刻可以做到 股市樓價短期都係升

希望你阿哥無事

真係唔好買跌
港股同港樓一樣
係永無大跌
尤其是響國際大事之秋
你越覺得不明朗
佢就升得愈勁
真心有錢all in Amzn, Tsla, Sq
過兩年你再睇翻
包你賺得多過港股

希望你兄弟無哂~
輸少少唔怕 有機會追返
死左就咩都無

想一夜致富，就要承受風險，唔抵可憐
比你贏到，就係另一個故事

希望你兄弟無事~
輸少少唔怕 有機會追返
死左就咩都無

之前有好多人都叫佢唔好all in

動物一定唔可以all in

樓主又唔記得貼警世文

佢應該係輸到咁上下, 得番一部份本金先一舖過allin, 正路贏下輸下點會一野推晒落去不過30號的確係好撚多人衝去做淡博大跌包括我

輸錢皆因贏錢起

佢好似贏得好爽

訓左無睇 700咩事升到唔識停

有邊日唔係

希望係假膠

中共勾結外國勢力唱好

一輸起上嚟真係會成個人冇晒理智

新朋友須知

特別鳴謝：kamui #53857
提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊
但如果開市價打靶 該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：、、、、
熊：、、、、、
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

所以輸晒就算, 返工對沖, 唔好借錢玩工具, 唔好孖展炒期咁就點玩都唔會死

騰訊又黎

跌啦唔該

終於知咩叫睇淡唔做淡 望住QQ咁升 好撚辛苦

唉 再升真係跳樓

想做淡至少去到下個禮拜中啦
呢兩日一定老撚都逗住個市

788 有啲嘢
散戶走得7788，唔怕坐可以入少少

唔唱好佢點放貨

qq overpriced

又黎

tsla 係咪overpriced

唔順咪PUT佢

識玩既淡，就個日獲利走人

做牛熊一定只可以DT
過夜比大戶睇住黎食 無仇報
大注仲要過夜 不如去澳門買鋪大細仲好

Tsla 有架火箭
QQ有乜Q

好彩開市放到隻248牛
有返條屍

真係放棄玩恆指蓄牲

所以話唔抵可憐，佢都係想一夜暴富姐
咁多人安慰佢做咩，叫佢遠離股市好過啦

今日埋單應該+600up
聽日都會繼續上

qq個成交係咩事
想熊都有d驚驚地

qq 有14億人data

半日市已經就黎多過上一日total

自從做淡輸到仆街後就離場了
呢排都係睇波打灌籃
人都健康左

有人自殺一定唔少得你呢啲仆街

熊絲

屌
我就係今個禮拜開始做淡
輸返有突

咁你想點?唔屌醒佢，咪又係有下一次

唔好嘈啦.....

呢樣真

其實真係贏過先容易輸返
輸過一次甘，先識得幾時收幾時去
自己有幾多本錢去贏，亦係去輸

好耐無見！

兩點騰指大爆上

248企得好硬

牛軍準備好未

人生大短 出手要更大
賭贏睇樓 賭輸跳樓
好公平

又反手

無撚有錯，條路自己簡

升緊啦 笑笑笑

過夜既就只能細細注玩幾千蚊咁, 大注既就只能DT, 如果比你咁好彩DT都可以捉到DH渣然後DL平倉咁就真係抵輸

好串

你最近還好嗎

仲有得升

夾上了

最後逃生門

上249??

340元，熊左388
即刻蝕左5格

上星期已經想熊但冇入
希望你唔係近熊

聽日上埋25000

應該近啦

即刻5格

真係寧願佢係開玩笑

會冇事！

24888 差少少就靶

屌
中芯穿30

唔走?

0.01走同靶左有咩唔同

367.88，有排

咁近走唔到ga la

我冇熊

長牛必勝

QQ下星期上600?

差1點

支持

真不死

24886.87

唔食頭唔食尾 我set好哂平倉價
希望今晚上多200點

死了

中芯

邊隻

今日香港個市真係好痴線

QQ仲有5蚊靶

埋單一定過600
聽日升多400

上呀！！！！

QQ重返歷史高位

共產黨萬歲

做埋好友心理身理都會好左

沽得！

完全感受到咩叫睇淡不做淡

249 byebye

升到九月

期貨千升之日

有冇人熊9qq
我唔信咁多錢托

520熊 坐緊25蚊

上到249 一定打埋250 d肥熊先收市

我屌
45度斜上去

上到250 好落番黎啦

一放牛就升

你呢句說話 好多人由400蚊熊到而家 破埋產

仲以為外賣仔會食住個勢再破頂

今日高位 明日低位

睇睇下就來250 目標到

應該殺埋

跌 la 唔該

共產黨將好友變成資產階級
將淡友變成無產階級
共產黨萬歲！無產階級文化大革命萬歲！

點解新意網放唔到

講過無限次QQ同美團都咪撚搞鳩佢

仲笑唔笑我？

佢好似有少少飽, 呢幾日好明顯無左之前個種銳氣
雖則今日都仲係叫升同埋貼住新高

我沽緊

等緊3點巨棍上

淡淡好撚慘

落返247

大成交大陽燭 升得好真

收市落番247我幫你含又點話

聽日又升500？

好

又呃撚含

同我挾爆佢個閪

做淡友慘過做雞

QQ反而515死都唔肯穿

夾緊50 點

有冇特價遠熊推介？

坐緊200幾點呀

林鄭:國安法有助經濟股市大升

咁早追

收到風一陣取消返國安法

all in 了

7500想溝貨了

危害國家安全

-30點

上呀 我250就走架啦！！！

話時話好耐冇見旺巴

25000都要收皮

佢地自己開左group玩了

上次見完工後好似冇咩消息了

*南水北上資金淨流入逾100億人民幣

可能溝貨發左達

做晒雞

淡友黎講，每次大升都係最後煙花

冇力上250

北向資金尾盤持續流入。截至目前，北向資金淨流入金額超200億元，為2019年11月以來首次。

劍指三幻點

250熊真係好刺激

試多次就吉爆你

快手衝埋250 等開第一注

唔怕

hi你隻熊皮牛

250熊唔係靶咗喇咩？

引熊到收市 聽朝裂口高開斬殺淡友

250 好難上咁

DH24983.54

同意 如果今日上唔到250 一定唔開熊
睇埋聽日先 期指低位上黎接近900點

究竟買股個班係咩人

今次真係全球股市萬眾一心喜迎國安法

真係想上250咁

熊過夜all in 沽爆佢

g 持

25000點會無阻力
熊軍準備過夜

G持 買一手熊過夜先

咁樣升法真係引到咩?

250要被靶了

殺埋 250 熊

真係唔G，如果我係淡友應該會收一收手

24997.81

過左啦

一陣仲有競價棍

準備跌

D牛仲揸唔揸過夜好

25000鑽石能量頂硬過我碌尻
熊軍

咁撚多格好食啦 過夜做乜

250上唔上到阿 上唔到就收皮啦

又二幻五

企穩250 淡淡就連雞都無得做

屌 點解今朝要放哂啲7200

真。入得熊了

哭死我了
逢高加熊

啪

我隻牛升多20 格

我賣左之後即升多十格

仲食唔夠？

好少姐我隻牛升多左75格

同是天涯

陰升大把時間離場

250目標已到 一日400點 多謝

止蝕

好彩星期二無貪心放走隻熊

今朝升穿24627都唔走既淡友唔係搏輸係搏咩

星期二止蝕放咗隻牛....

其實個個唔同，有啲急升比人嚇走，陰升就唔信邪繼續坐

今朝高開300點放左隻牛 唔識調整心態

利申想追熊

睇下今晚熊仔圖

如果今日連埋夜期升1000 聽日林鄭實出黎認屎認屁話市場對香港出景好有信心

跟手倒跌

qq打爆515未呀

69328 go?

今日收市前入多一注7500
聽日再升既話入埋最尾一注
坐到下星期一

聽日高開即打

淡友呢個月真係忍屎忍尿，我忍唔住喇
熊佢老母

call過夜

想入隻put 12870 點睇？

高開多300就由佢啦
唔再做淡

咁牛

5窮6絕7翻身

終於見到7500豬隊友啦

我帶你乘風破浪

淡友

今日呢種壞消息夾上近千
以我經驗
好大機會有老散輸身家咁濟
希望呢度無

1500億成交

我勸喻大家忍忍手，呢個市宜家已經冇得估。即日炒都係有限錢，過夜真係買大細。

有人輸到跳樓

388傻撚左呀

唉，，

好似有ching 熊左

我有幾次都係呢種市輸到含撚
好彩戒左,否則今日夠我輸到跳樓

針

早幾日見到佢話自己大棍allin
果時已經有巴打叫佢收手 冇蝕好離場

G持李絲

完全估唔到頂

捱得過就會天晴

升撚到咁
聽日唔係唔回呀

然後就係唔回

夾成千點 遠熊都變近熊

本身返到家鄉再賺返

唔好鬥氣

我又係入黎睇下淡友今日豬成點

巴打驚唔驚佢繼續衝高，今日枝燭量咁大，感覺沽壓都比人消化哂

30 號重淡然後。，

900啦

騰訊!!!!!!!!!!

聽日繼續升
引牛過week
下星期千跌

溫馨提示 聽晚美女唔開工

國安法 又BNO平權 又多國制裁 推升6百點 市場對前景連丁屎擔憂都冇

無break

升到冇brake

好彩止蝕左

以為升千係9 up

儍西

北水理得你

251

有咁耐風流有咁耐折墮囉
等佢夾下先啦
唔信升唔停

All in 牛
搏一鋪翻身有冇得諗

好友小心今晚非農唔掂
聽日恆指直插22000

爆左冇得買

舊經濟wfc

唔試過點知唔得

勁價殺埋25100

非農琴日開左喇，遜預期但咪又照升

飛龍次次都升

6.5 7500 買5萬股玩下先

真係要放棄 國家隊將會無限鳩托

251都快變灰

殺埋

共產黨話要升就升 理鬼你美國咩

好想牛過

屌真係冥通黎ar

put 左指數

乘風破浪

FDA收緊左批准武漢肺炎疫苗的標準，疫苗面世難左慢左，但咪又係升

屌隻7500 7.1入

唔好呀ching

呢獲重啟經濟喇

劍指260

6.1都黎啦喎

睇淡勿做淡呀

已經冇人理哩啲

啱啱$6.5入咗4700股7500

競價殺埋251熊

聰明仔聽日等收錢

大家一齊上

ifc之🐻

520 QQ熊都死埋
淡友黑暗的一天

BTW 熊過 , 搏回吐 , 300點都好

熊軍今日壯烈咁gg 左

屌我今朝一早入 6.675

已bookmark 聽日番黎睇你係邊

好似勁假520 我個隻好似0.01未死WO

388 就黎追到QQ早兩個月個價

國安is watching you

熊軍加油 入左熊啦
1手咁大把

預左啦

印絲走左熊未

唔係今日嘅事 呢兩個月死咗幾次 全軍覆沒之後又有加倉 熊軍痴線

隻熊死咗了
真係玩撚完

千升

有無人幫下眼 65772
520QQ熊 係咪未靶?? 佢4點正踩520 唔知佢點計

牛軍勝

未靶

可能睇錯競價時段上過 520 , 自膠

睇淡不做淡呀傻淡
話知你世界未日啦
係升呀吹咩

吊多一日命 聽日再靶

話撚左
聽日扯多400up

傻散成日用常理去炒股，抵輸

傻淡真可憐，升易過跌呀，希望下一站26000好快見

坐緊成400點

鬥氣輸身家

共勉之

加油

本來呢個星期都打定輸數，世事往往就係咁

帳面豬幾多？

好彩係一張細期，都係4k

屌你老母今朝羸果啲下晝輸番晒
話撚左唔好做淡架啦

你個名

今朝係咁講 最低消費250

247開 都唔差

跌到一個點 隻野會自動退市

260見LU, 呢個價對我黎講應該係真正清港股倉既價

今次真係港女帶領全球

期頭也不回

帶領牛軍上255

淡友自我安慰中:
有炒股經驗一睇就知係大芋高位派貨啦，當成交再轉弱，派貨完嘅時候就一大支野隊落去

創近幾個月最大單日升幅 估唔到係靠國安法夾淡

口講仁義道理，身體好誠實
有錢賺，理得你死

屌 要改名轉運

大升必有大跌

磨左咁耐都唔升唔跌, 就係今日國安法第一日同你千升真係好撚諷刺

玩撚完啦。熊軍玩撚完

熊軍去曬邊

聽日又升 決定加入牛軍唔反手了
有冇平牛介紹

直接夾到上天花板
今次肯定死唔少老散

幾時升到傻散全面進場+紫X反手晚晚嗌千升，想食糊呀

夾左幾多

廢左本基本法行中國法咪萬升

禾硬好喎清係咪認錯人

聽日260

24918 - 1
升撚到我懷疑人生

廢左基本法+全部藍籌100%換晒中資股, 托到上5萬點都得

put / 熊理論上應該係買正股時的對沖，點解大家會拎左黎賭

財演同埋撚商害人筆錢

識玩既話，唔知賺左幾多十轉啦

今日仲要接近全球股市都升

哩度十個得一個真係識玩

其實買牛同買熊咪一樣，只係將幅圖調轉睇咁解
講麥鳩理論，得淡笑

其實恆指成份股得返面700同388係咁破頂，實在好唔健康

樓理論上係買黎住

識玩就贏無窮人啦 有時光機就賺幾十轉喇

即係大把空間升

仲做淡係咩玩法

睇下點玩，賭一兩日跌真係冇分別

上年3萬點，700得390蚊而家用佢一隻托上500蚊恆指都係得25000點，但點諗都無用事實就係唔俾個市跌

係呀，遠離股市，股票呃鳩人嫁

宜家國安法，呀爺只準買升，你買跌夾死係好正常

係班傻散硬頸姐死都要用牛熊市咁玩, 人地買股揀擇啲就話唔健康

港女趺都唔趺

我試過幾次冇一次成功

寧願只call, 好似安心過做淡友

熔斷個期 淡友訓唔著

開心到訓唔著，但只係開心左好短時間

十年一遇都扑中咗梗gel

你呢啲內容17年大牛市好多人講

今日賺左30k
呢下北水真係黎得合時

咪臭係，個市早就已經係咁，班友幾耐冇炒過股

乜都冇買
得幾千咋

但扑中一轉，夠唔夠recover之前俾大戶夾走左的錢

所以做淡不嬲係好睇唔好食

我剩係知 恆指2幻5, 700已經520

恆指2幻9, 700應該係月球

700 蚊不是夢

今晚將會係歷史上大黑暗日。倒跌3000點

唔知點解我覺得會橫行到9點半
再大棍抽上

聽日唔知升幾多倍呢

17年匯豐70幾？

你太極限啦掛

欣賞你隻死癲狗

有美股 唔買
只買 港女 工具 牛熊 直程精神病

頭先夠膽沽，而家就坐係度笑緊d 傻牛

升咁多，回下都正常。都係個句，夜市就比熊軍，日市就係牛軍的

而家割咪贏囉，牛熊係小朋友玩具

升左3日, 用下腦都知都差唔多回啦下話

夜晚咪v 返

6月頭連續升左幾多日

十日

之前用負油價夾淡倉 今日就國安法夾 世間都無淡友

做淡慘過做雞

有冇人知今日係中資接外資貨定點

其實係中資定外資買冇意思㗎...傻散先咁執著

熊熊哈

你咁講，叫上證情何以堪

識唔識架你熊熊哈點會用城城

你就有，美股就請正股，港女就冇正股?

係咪上得多淡友post同化左港女得工具產品買

自

牛腩兄做咩咁耐都唔上水，係咪做咗佛系熊

上左岸

咁快

唔知呢度有幾多傻熊跳樓呢

熊軍聽日終於gel返次

你地覺得用邊間行買牛熊最抵

gel咩？

跌100唔夠就gel

有幾多人call左

國安法殺到嚟
千跌準備

見到金寶巴自殺..真係沉左一沉..
老散始終係老散..量力而為呀..
雖然我都無乜資格講呢D

夜期

冇野

比佢呃左

大跌喎
成90點

boom

根據之前既玩法 數據好過預期反而會跌 千跌準備

大爆升

仲put緊？

好大棍

數據係又暫停重啟經濟之前既
下期又會差返

下期嘅事下期先算
今日千升咗先

下星期數據差再憧憬央行刺激經濟措施 又再升

大船係熊軍呢面唔驚
今晚牛軍訓唔著

數據差憧憬加大力度救市，升
數據好表示經濟開始復甦，升
結論: 升

大戶熊

你呢個都未UPDATE,而且睇牛熊圖輸死你..

吽吽吽

傻淡聽日又要執屍

254 gogogo

你望下夜期

我投降啦比返d錢我

牛市買熊？